User Story: Gerenciamento de Filmes na API

Ator: Qualquer usuário da API de Filmes (para consulta) e Usuário administrador da API de Filmes (para criação, atualização e exclusão)

Requisitos Funcionais:

Criando um Novo Filme:

O usuário administrador da API envia uma solicitação POST para o endpoint /movies com os detalhes do filme.
O sistema valida os campos obrigatórios e a unicidade do título.
Se as validações passarem, o sistema cria o filme e atribui um ID único.
O sistema retorna uma resposta de sucesso com o status 201 Created, incluindo o ID do filme.
Obtendo a Lista de Filmes:
O usuário envia uma solicitação GET para o endpoint /movies.
O sistema retorna uma lista de todos os filmes cadastrados com detalhes.
Obtendo Detalhes de um Filme por ID:
O usuário envia uma solicitação GET para o endpoint /movies/{id}, onde {id} é o ID do filme desejado.
O sistema verifica a existência do filme e retorna seus detalhes.
Se o filme não existir, o sistema retorna uma resposta de erro com o status 404 Not Found.
Atualizando os Detalhes de um Filme por ID:
O usuário administrador da API envia uma solicitação PUT para o endpoint /movies/{id}, onde {id} é o ID do filme a ser atualizado.
O sistema verifica a existência do filme, permite a atualização de campos específicos e valida os dados.
Se todas as validações passarem, o sistema atualiza os detalhes do filme.
O sistema retorna uma resposta de sucesso com o status 200 OK e os detalhes atualizados do filme.
Excluindo um Filme por ID:
O usuário administrador da API envia uma solicitação DELETE para o endpoint /movies/{id}, onde {id} é o ID do filme a ser excluído.
O sistema verifica a existência do filme e o remove permanentemente do banco de dados.
O sistema retorna uma resposta de sucesso com o status 204 No Content.

Requisitos Não Funcionais de Performance:

A API deve ser capaz de processar pelo menos 100 solicitações de criação de filmes por segundo.
O tempo médio de resposta para a criação de um novo filme não deve exceder 200 milissegundos.
A API deve ser capaz de responder a solicitações GET de listagem de filmes em menos de 100 milissegundos.
A lista de filmes deve ser paginada, com no máximo 20 filmes por página.
A API deve ser capaz de responder a solicitações GET de detalhes de um filme em menos de 50 milissegundos.
A API deve ser capaz de processar pelo menos 50 solicitações de atualização de filmes por segundo.
O tempo médio de resposta para a atualização dos detalhes de um filme não deve exceder 300 milissegundos.
A API deve ser capaz de processar pelo menos 30 solicitações de exclusão de filmes por segundo.
O tempo médio de resposta para a exclusão de um filme não deve exceder 400 milissegundos.